交通問題 - 有冇發瓶上機鐵試過飛過

發生可能性大唔大

求翻譯

發夢先啱

感動
飛左去機場